我地既信念／目的係乜野？

過咗一年 大家當初既信念係乜野呢？當時出去遊行既目的係為咗啲咩?
我地用不同既方法去爭取公義
當初我地既文宣令到不少港豬認識香港政府以及黑警既不義既行為
但現時對家既招數已經令我地招架唔住 例如對家撕毀晒我地既文宣
而且一直灌輸警察一直做野係正義既行為、保皇黨用不同既媒體抹黑
例如一直話我地及民主派係攬炒派
我地係唔係仲一直咁被動去被佢地抹黑呢？